eason同校長新歌

老譚收山啦 岀嚟獻世咩

真心個曲都麻麻地，仲要唱得唔好聽

好撚難聽 我都忍唔住負評咗

唔評論歌 但個mv好唔掂

難聽到嘔

隻手抽筋咁款

我都留意到
01:29 柏金遜咁

好難聽

Eason fans都咁話

淨係聽個intro已經想熄
好老套

聽同舟之情好過

好難聽

同舟之情好呢首好多